［置頂］身分證認領！！！！

有冇傻仔喺荃灣綠楊枋出面經過
而又跌咗身分證？？？
我執到
收到pm我
唔想畀黑警

推

puah

7月1

pmed

我check唔到你pm
我交咗畀黨鐵站c出口
你得手就去攞返

thx